{
  "levels": [500, 1000, 2000, 4000, 8000, 16000, 32000, 64000, 125000, 250000, 500000, 1000000],
  "questions": [
    {
      "question": "Яка країна виграла Чемпіонат світу з футболу 2018 року?",
      "incorrectAnswers": ["Німеччина", "Бразилія", "Аргентина"],
      "correctAnswers": ["Франція"]
    },
    {
      "question": "Який найбільший материк на Землі?",
      "incorrectAnswers": ["Північна Америка", "Азія", "Європа"],
      "correctAnswers": ["Африка"]
    },
    {
      "question": "Скільки планет в Сонячній системі?",
      "incorrectAnswers": ["5", "7", "9"],
      "correctAnswers": ["8"]
    },
    {
      "question": "Який хімічний елемент позначається як 'H'?",
      "incorrectAnswers": ["Гелій", "Кисень", "Азот,"],
      "correctAnswers": ["Гідроген"]
    },
    {
      "question": "Яка річка є найдовшою в світі?",
      "incorrectAnswers": ["Дунай", "Амазонка", "Янцзи"],
      "correctAnswers": ["Ніл"]
    },
    {
      "question": "Яка столиця Франції?",
      "incorrectAnswers": ["Лондон", "Мадрид", "Берлін"],
      "correctAnswers": ["Париж"]
    },
    {
      "question": "Яка столиця Японії?",
      "incorrectAnswers": ["Пекін", "Сеул", "Хонконг"],
      "correctAnswers": ["Токіо"]
    },
    {
      "question": "Який рік вважається роком незалежності України?",
      "incorrectAnswers": ["1989", "1992", "1990"],
      "correctAnswers": ["1991"]
    },
    {
      "question": "Скільки сторін у трикутнику?",
      "incorrectAnswers": ["4", "5", "6"],
      "correctAnswers": ["3"]
    },
    {
      "question": "Яка найбільша планета в Сонячній системі?",
      "incorrectAnswers": ["Марс", "Земля", "Уран,"],
      "correctAnswers": ["Юпітер"]
    },
    {
      "question": "Яка кольорова модель RGB використовується для відображення кольорів на екранах комп'ютерів?",
      "incorrectAnswers": ["CMYK", "HSV", "YUV"],
      "correctAnswers": ["RGB"]
    },
    {
      "question": "Який найвищий горизонтальний шар Землі?",
      "incorrectAnswers": ["Ядро", "Мантія", "Атмосфера"],
      "correctAnswers": ["Земна кора"]
    }
  ]
}
